香港公司，青島製造，大家飲牛奶小心

第二行英文

好彩轉晒飲3.6

而家好多曾經奶共嘅香港公司/人，見支那開始唔掂，番黎香港想打番本地牌，大家記住唔好幫趁。

香港公司等於支那公司

雀巢不意外

飲日本奶好耐

飲明治啦

lai xi city,奶西市？

包裝飲品只飲東南亞或美國製造，澳洲都怕係支那人開扮晒野

Pauls唔係掛

Nestle唔係香港公司

Nestlé S.A. is a Swiss transnational food and drink company headquartered in Vevey, Vaud, Switzerland.

大牌子都ok嘅，因為澳洲太多支那商人入侵先有介心

冇飲閞奶

買759啲奶/豆奶算

咁都好啲，用開嚟煲湯

IKEA夠係瑞典品牌啦，咪又係大把嘢支那製造

澤西奶

56日又有77折
上次去嗰間得返脫脂奶

日本嗰隻豆乳就得返調製豆乳

飲奶梗係飲荷蘭或者瑞士

飲呢d紙包盒奶都仲話可以揀外國牌子,飲屋仔盒鮮奶先on9 無論你揀邊間其實都係同大陸嗰2,3間奶場攞奶,其實係一鳩樣

之前買左盒有機調製豆乳, 好正

垃圾市呀

日本仔真係好有良心
睇成份表，蛋白質係維他奶2倍
又日本製

你食老麥都係大陸做架啦

明治呢？

其實牛奶公司啲細包裝朱古力奶仲係香港屯門生產

明治好多野都支那造

有冇人知澳州保x係邊度做？
懶得落街睇

明治奶泰國做
其實落超級市場望下有幾難

買果陣望下先咪得
online 買都有圖影晒個盒

攞咩奶，全部奶粉再每日新鮮沖調

維他奶隻低糖黑豆漿先得2.2g蛋白質/100ml

無調整就已經有4.7g/100ml

飲完對胸肌可以大波過啲女仔

原材料係邊到先

泰國

佢冇可能咁透明講埋啦

問條問題都唔敢開名,廢撚到你呀

唔好睇少東南亞國家，人地生產食品好有良心唔會靜靜雞落有害野，你估支那咩

飲三鹿

xi唔係屎咩

飲開好味就係維記

滋味 USA
明治 泰國
3.6 日本
只飲呢3隻,頭兩隻仲要同支那奶差唔多價

只飲EMMI 瑞士果隻 有時飲子母

講緊鮮奶

十字牌？

哩個真，澳洲好多公司都係大陸人開

依家極少飲奶
識飲一定飲日本有機無調製豆乳

Coffee都係強國生產

鮮奶都係大陸奶,香港包裝

只飲日本奶

幅射奶

特別係d 偽人
宇宙gem, 謝霆鋒之流

奶習市

之前先睇netflix 有記者入到福島 測個幅射量高過官方公布

多謝樓主

咩戲

北海道

泰國產

人奶都要飲鬼妹

唔係隻隻都全日本鮮奶

有d都係用奶粉開

要睇清楚

100% Fresh Milk
日本仔唔會水我嘅

維他奶個D 開始係. 而家真係睇過先敢飲.

雀巢D嘢越來越垃圾 少食用為妙

呢隻冇得封番

BTW 仲有咩係非中國制造

兒登仔睇黎要絕食

去Aeon或者759睇啦，有大把都係非中國製造
乜尻百佳惠康就算尻數

飲日本幅射奶啦 傻鳩

uht奶唔係幾好

日本咁大，度度都輻射咩傻鳩

十字唔咪仲係香港整咩？

一樣係廣州運牛奶落元朗廠，睇你知唔知廣州D牛奶係咩料同元朗廠有做幾多工序。

樓主係講鮮奶喎。
意思除咗明治之外，
其餘奶源全部大陸出。
UHT我會買品味1+1，
貪佢夠平，22蚊兩支。

以前就係

有咩唔好呀？
其實我都想飲鮮奶，
但香港奶類製品真係好貴，
仲要依家啲鮮奶九成大陸嘢。

有呢隻就好（不過佢係鮮奶，無可能運到嚟）

唔怪得飲完會屙丫，完全唔關乳頭敏感症事

支那奶有齊金銀銅鐵，勁撚豐富

點解鮮奶無可能運到嚟？

飲咗成個元素週期表

就算空運過來，嚟到香港上到貨架都已經到期

當然可以特快處理，但到時個售價又貴到唔值

數年前睇報紙報導，維記奶源來自廣州，維他就是深圳光明農場，而雀巢牛奶公司則來自山東及內蒙。

一早轉左飲Emmi

似係指青島一個海邊城市 萊西市

問題嚟啦，
大家會點揀？

正評，大陸奶源嘅鮮奶。
負評，外國奶源嘅UHT奶。

呢款保鮮奶先係青島製造
其他好似係香港做喎？

大部分食品類都唔係中國製造
外國貨大把選擇

奶習市
支奶應該幾好賣

農場鮮奶 香港製造 貨源都係大陸

右邊係你講嗰隻
佢消毒係寫130度2秒即係用UHT喎，用UHT唔係唔開嘅話放幾個月都唔怕咩

你知唔知好多屋仔盒鮮奶都係用粉沖

好彩我飲明治

依d俾港豬飲
正常人飲日本鬼子野

咁陰濕

咁犯法嘅野我點會知

不嬲唔飲雀巢牛奶 好難飲

我記得有效日期好似鮮奶咁，得幾日咋喎。

等專家解答

咁維記呢？ 無留意維意tim

呢個牌子10年前已經無買
成日都諗緊r點解仲有咁多傻鳩幫襯
搞到呢d 垃圾產品屹立不倒

屌 上次去ok買奶
得翻雀巢
飲左瀉到成個傻仔
支那製造
屌你老母

富良野3.7正啲

好彩唔飲得牛奶

調整豆乳無論味道產地包裝都好好多

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，等人買左後再拎雪條棍黎換，比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

未開啟前 無須冷藏？

維記個包專裝無寫邊到做

有咩唔好 ？

其實所謂「奶味」

主要黎自奶脂

奶脂越高，奶味愈濃

當然有方法低脂都有「奶味」

加奶粉

元素牛奶

飲緊759法國奶

玻璃樽奶呢 都係大陸架 ？

我唔明點解大家會覺得東南亞都可以放心
南亞狗有名你叫
我就唔敢啦

好似係唔同款嚟，鮮奶果隻真係好正

綠田園最正

飲開759澤西 超市就加州滋味
雀巢有陣怪味狗也不屌

宜家正常男人都大波過港女啦

飲開滋味奶
佢個低脂奶都係不含奶粉
仲幾平

明治泰國奶？

奶源中國，香港邊度有牛

呢個真 啲大隻仔著埋緊身衫 仲有睇頭過港女

百佳代理果隻？

Geography F?

除左明治之外, 成堆日本奶無得封番, 一條友飲唔晒喎
買細包裝又好貴

會員759買17個幾，4.7g protein/100g。
有機無調整豆奶屌打 19牛奶

大昌代理架 惠康都有

佢d雪糕咪又係(平價果d)

飲開維記 係咪大陸奶

飲開維記, 十字

維記咪大陸奶係廣州整
不過廣東奶算係支那屎入面無咁臭
之前出事好多廣東brand都無奶野

好似啲營養無咁好？

我買開價真棧果啲，應該 ok 掛

飲北海道牛奶 citysuper黃色盒果隻

同款呀，係唔同份量咋，你個網拉落少少已經有介紹

香港都無牛場，有鮮奶你都唔信啦，人渣出黎咩

香港買到既咁多牛奶依隻都算係最難飲
一陣蘇味
原來係支那製，難怪咁怪飲
日本嗰d最好飲

唔怪得我近幾年飲襯都痾

而家住日本日日飲都無事

雀巢收購後好多係強國造
牛奶公司磚頭係十幾年前已經強國生產，
鷹嘜牙膏煉奶都係十幾年前強國造。

2日飲1盒

轉左飲oat milk

好 全市轉用日本奶！

只飲呢隻

你地講香港賣既3.6 但日本國內又唔見人

有

uht 黎講佢係好好飲
多數等佢有特價就買一堆慢慢飲

大佬呀，香港撚有奶咩
你望下隔離條女都知啦

維記

十字奶??

幾抵，可以轉飲呢隻

維記1L都成22蚊

睇清楚營養表好喎ching

一日清

維記奶講明係廣東奶

個盒側面咪有教點樣保存

1. 拉起旁邊三角包裝 將兩邊壓平
2. 沿著虛線用剪刀剪開
3. 倒奶
4. 將開口往內壓平 cum住 都係果句 開封後請盡快飲用

蘭特都有時特價

小弟飲開：

- 維記

- 維記樽裝

- 十字

- 明治Premium（紅）

論奶味我覺得係 維記樽>明治>十字>維記盒

不知一眾巴打點睇呢幾款

有冇咩推介

seed?

飲開759澤西奶，品味1+1意大利奶，價真棧荷蘭奶

澤西4.3

加拿大鮮奶
Citysuper有得買

強國報紙話香港好多奶都係用強國奶源，有埋品牌
雀巢牛奶公司的奶源基地在山東青島和內蒙，維他屋型鮮奶來自深圳晨光乳業的光明牛場，維記鮮奶由廣州華美奶牛場供給奶源，而十字牌鮮奶的奶源也同樣來自內地。

我分唔到藍色同紅色咩道有咩分別

900ml 同500ml寫明 成份無調整同埋要冷藏， 所以飲落有少少分別

呢種包裝設計好on9 蓋都冇個 開左又唔可以訓係度放一定要棟係度

同埋香港入口鮮奶好嚴
簡單講要寄7次定8次樣版黎驗
其中一次唔o岩標準就要重新驗過
要咁長途運輸根本冇可能做到
有方法都好個cost都貴到痴線

加上expiry date近
比你出廠當日到日本機場
黎到香港過埋關都要1－2日
到超市倉等上架又1日
上埋架得返2－3日擺
賣100蚊一盒都唔掂

加拿大奶都運倒黎Citysuper賣
賣緊$5x-6x

多謝提醒。

x2
759仲有隻粉紅色包裝德國奶都唔錯

飲三聚青安啦支那人

呢隻加拿大奶正，但係貴咗啲同埋好快過期(好事來的)

退而求其次我而家飲呢隻，香港公司支那製，但味道唔錯

意大利奶。
不過成日無貨，所以一見到就買一箱。

唔好飲

維記澳牛好唔好飲？

以前我呢邊家興未執時仲有多幾種選擇，都有德國同紐西蘭奶，10蚊左右一公升

仲有運送過程要冷藏
雪藏奶係物流同來去貨既考驗

其實上面啲巴打已經講緊係香港飲遠過日本嘅澳洲歐洲etc.巴氏/UHT嘅奶，點解你地會覺得日本入港奶係冇可能

UHT就算啦，不如飲返維記
其實物流係次要原因
主要都係市場唔夠大

明治佢係同泰國 CP 合作, 日本技術泰國製造.

不過如果有得揀揀 紐西蘭 > 歐洲 / 澳洲 /.

唔需要咁耐而且香港以前 / 而家 都有得賣. 主要問題都係價錢, 同埋第一次入口有好多工序極級繁複.

日本 / 韓國直接由 Farm 到香港係可以二十四小時時間之內, 前後連埋上架其實唔需要48個鐘, 即係話基本上一定會有七日時間俾你賣. 個問題係香港根本就冇飲奶文化. 10個有九個屋企都唔飲奶.

做到但要賣到50－60蚊1L搵鬼買
剩係賣到去citysuper之類既超貴超市邊有公司肯做
而家賣緊20幾30蚊1L個d都大把人話貴

十字牌啦

好似教過
一定要寫明"鮮奶 Fresh Milk" 先係
其他用粉沖個啲只會寫"牛奶飲品"

即係唔係鮮奶

香港仲有牧場咩

好奇search左 佢話係香港

瀨屎市